【和理非新戰線】黑警仔女

班黑社會打人唔洗負責任

我地就要向佢地啲仔女入手

我地唔係無目標咁制造仇恨

而係要令黑警仔女憎自己嘅老豆

首先最簡單

group project唔好同佢地一組

體育堂唔好一齊玩

食飯唔好一齊食

連偈都唔好傾

全面杯葛全面排擠

行動升級

每日搵警察暴行嘅相

愈血腥愈好

每日放係佢張枱、釘壁報

每朝都放

我相信對黑警仔女

精神傷害比物理傷害更大

另外得閒要扮同佢fd下

Good cop bad cop

洗佢腦令佢明白最錯係因為佢有個黑警老豆

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

洗腦行動

全面杯葛全面排擠

令警犬兒知道黑警係原罪

千錯萬錯都係班垃圾黑警

唔同人做朋友唔犯法

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

仲有細佬妹呀！！！！

下，會唔會搞到返學好大壓力，返學返屋企鬥鳩自己老豆老母架...

希望會啦

推

共產黨最叻咩

係批鬥

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

香港人加油啊！！！！！

貼壁報
黑警死全家

唔好搞壁佈呀連儂牆嗰啲，只要小息食飯時間"傾計"就夠。

每日貼壁報

每日向黑警仔女宣揚佢老豆啲暴行

同佢扮好fd又套哂料

扮fd扮到咩情度自己決定嘅姐

軟硬兼施

清朝高壓打漢人

但同時又請返漢人做官

開學了

升中四